富士機我只會推XH1

有WR 有ibis 手感好，你如果係專業攝影師我知我講緊果種手感係咩意思，XT4 係XH1前只係玩具黎。

識貨

但賣咗

XT-4 WR 不如XH-1？

total agree，我都好後悔屎忽痕玩ff所以放咗

係。

有review做過，XH1係去到canon 1dx級，XT係好過Sony少少，而Sony個WR係垃圾。

我覺得我地會係好基友

GFX100
完

一出就買 XH1 而家想放

人都未見過點樣做基友

重先要手感好

而家2手得返3千幾.....富士好撚無良ga 唔好買新出同行貨。

但係個shutter好淺
好易走火

就係特登整到咁

一出即買
而家想出多部50R但無錢買鏡

舊電

三千幾張就下啦

用慣左其實無咩問題

舊果啲Medium format 菲林機就係呢個手感，佢係想用家尋找返呢個感覺。
部機係有誠意，但一出個價就真係西到無論。

佢個marketing on9遮
明知排緊會出XT3,仲用上一代sensor&processor整旗艦機

個機身for影相無咩好插
GFX100S成部XH-1放大版咁

係初戀

我第一部哈蘇

希望會出XH-2

XT-1, XT-2, XH-1我都有

啱，佢做工好好，但電子性能係好差。如果有Xt3咁，就唔會比人插得咁勁

未必，佢個Fujirumor講咗好耐，但都係得個講。我信XS-1 會早取代XH2